立法會體育、演藝、文化及出版界功能組別選民

入行35載的資深電視人蔡錦源，談及上述「荒謬」的遊戲規則時，沒有破口大罵，反倒是語重心長地對記者說：「不要埋怨，它 （選舉事務處）的規矩是這樣。你想要這一票，你就想辦法拿回來……那些體育會，你說它們是『種票』得來，你就照種吧！」

蔡錦源坐言起行，聯同9個舊同事創立了9個團體，成功登記做選民，他更「一腳踼」包攬所有手續。他笑言手續並不繁複，只要集合3個人先成立社團，再在文娛中心辦一個推廣文化的講座，並申請場地津貼，便可帶同證明文件及津貼收據登記做文化界選民。9個團體要辦9個活動，全由蔡擔任講者談論電視文化，但事實上講座無人出席，他只需在場地待一小時便成事。

上年周博賢580票落選，大家連登仔一人搞5個谷爆佢得唔得？

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

推

有興趣加入呢個FB group:

push

Push

宜家組社團仲趕得切玩出年選委會！